新加坡讀書，你問我答

dse best5 幾分？

嘩 好勁啊 好型呀 啲女畀你cow晒

艾唷好勁呀

夠未？

點解要貼個排名出嚟

厲害了！

巴打點解會過左去nus讀書嘅
btw有user名就得 貼埋排名有啲做多左

係呀係呀得嗱得嗱知你好撚勁，知你好撚型。 張學生證擺係你度我睇唔到有咩質素。

冇考DSE，考左IGCSE

果陣考完試，拎到Scholarship Offer，想試下就過左去。

Btw 必需承認香港有井蛙仲以為新加坡仲係好似50年代嘅大陸未開發咁。

香港有井蛙仲以為新加坡仲係好似50年代嘅大陸未開發咁

同你貼排名冇關係

得IGCSE就咪岀黎柒啦
ALevel都冇

出過諾貝爾獎或邵逸夫獎得主未？

事實係入到，所以？

屌過坡妹未？

D留言好撚酸

樓主係咪有錢仔

男男受唔受溝

你係新加坡人定香港人過去果邊讀

咪又係一個degree
比hku高一個排名就會興香好多 ？
出到黎咪又係同一個grade同一個人工
都未計係歐英畢業返黎個堆

小朋友 唔好做井底之蛙

佢以為自己係新加坡精英

好酸

屌你老母
要屈喺亞洲咁折墮都有得打飛機

咩成績?

認真問，想個仔第日過去讀